[公會戰] Be Water 最大障礙係 RB

訓左一個下午, 岩岩起身
開左隻ONLINE GAME 黎打
下午有公會戰 ,見到好多玩家轉左職做工程師

公會戰去到目的地
會友話起埋個RB 就轉攻第二個地方
但係DLS 好多工程師連絲帽順時定逆時都分唔清
工具又唔齊
攪黎攪去成粒鐘都未攪好一邊RB
個度成村人等緊你地

唔該工程師下次記得要帶長身卜頭(唔記得幾號, 好似係10號定12 號), 仲有雙向板手
熟晒點用先出黎打工會戰啦
LV太低要練下級先得架, 工會會友既性命係晒你地手上!!

推呀
工程師好緊要

PISH

認同

詳細可參考
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

推
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

記得係
長身卜頭
短身唔WORK 架

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

push